黃店 手日土結業

多謝大家2年來的支持！可惜手日土陶藝咖啡室將會在2020年4月結業。以下是3-4月的時間安排：
3月20日最後一天陶藝班
4月14日最後一天盈業
4月1日酒元活動照常舉行
3月23日至4月14日：賣物會，咖啡室開放
3月23號後開放時間為：1:00pm-6:00pm

我唔係住嗰頭 對唔住

唔係個個都有錢玩呢類

真

哩間都估到
收7點⋯⋯想幫都幫唔到⋯⋯⋯

平日營業時間咁短 1-7pm
即係唔做一般打工仔生意㗎？

黃店只係為你帶黎宣傳,之後都係要靠實力
1-7開6個鍾,仲要咁既時間

點捱到兩年先係神奇

屌，正業係走私軍火

散哂批貨咪執撚左佢